有冇80後嘅巴絲入嚟吹吓水？

想了解吓各位80後嘅巴絲生活成點。例如結咗婚未？單身/拍緊拖？有車有樓未？月入幾多？生活愉快與否？

利申：29歲，月入$9000，住緊公屋，冇車冇女冇樓。等死中

連登冇80後？

9000？

係呀，中五畢業2分嘅垃圾

過成點呀你？

啱啱出黎做野搵過差唔多咁嘅數，人工翻左幾翻而家都會覺得唔夠洗，可以月月清。而家已婚有車有樓，生活穏定，但好似無乜人生目標，唔知想做咩，我想搵返樣興趣識多D朋友。而家無聊就想買野

咁你份人工都翻得幾犀利 你係80頭定80中？我都冇咩人生目標，無無聊聊咁，但冇錢買嘢，女又唔敢溝